一如以往 劇本由多個駐港機構各位表述

同721一樣
個別機構諗住用自己方法去搞掂個運動

日頭政府就大搜捕
夜晚元朗個d光頭佬就聽左中聯辦指示就出黎斬差佬，架禍俾示威者

點知示威者個個都窮L，冇人戴金鏈，盲嘅狗都知咩事，最尾分分鐘克警都we connect

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

講比藍絲睇
佢哋奴性重服從權威